- ligne 0: il manque le doctype
- ligne 4: titre à la place de title
- ligne 6: espace après style= 
- ligne 10: < et > doivent être encodées
- listes: <il> vs <li>, sous-liste à l'extérieur de li, lo vs li.
- ligne 22: h7 n'existe pas
- ligne 22: foreground style n'existe pas
- ligne 24: couleur hexa ne veut rien dire (5 chars, G)
- ligne 24: virgule vs ; entre les propriétés CSS
- ligne 24: text-size vs font-size
- ligne 25: bl vs br
- ligne 25: big n'existe pas
- ligne 24-25: p pas fermé
- ligne 27: src vs href   et surtout espaces !!!